====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: A Paris , l ' une des première agglomérations mondiales , ce phénomène de spécialisation du cœur dans les fonctions rares et de haute qualité est particulièrement poussé : les produits de première nécessité ne s ' y trouvent qu ' à l ' écart , dans de petites rues de quartier connues des seuls habitués .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ rare, haut, nécessité, petit, connaître ]
epistemique :: 3 :: [ rare, petit, connaître ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessité, petit ]
alethique :: 1 :: [ nécessité ]
pas_d_indication :: 1 :: [ haut ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ rare ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ rare ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
Total feature counts: 20


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 5 :: [ rare, haut, nécessité, petit, connaître ]
epistemique :: 3 :: [ rare, petit, connaître ]
marqueurs_niveau3 :: 2 :: [ nécessité, petit ]
alethique :: 1 :: [ nécessité ]
pas_d_indication :: 1 :: [ haut ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
marqueurs_niveau1 :: 1 :: [ rare ]
marqueurs_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
alethique_niveau3 :: 1 :: [ nécessité ]
epistemique_niveau3 :: 1 :: [ petit ]
epistemique_niveau2 :: 1 :: [ connaître ]
epistemique_niveau1 :: 1 :: [ rare ]
pas_d_indication_niveau0 :: 1 :: [ haut ]
Total feature counts: 20

